同條女散左但仲有keep contact, 好辛苦

散左但佢又冇blk我 又會覆我
反而係我blk佢ig unfollow 佢ig
好想一刀兩斷 但又忍唔住搵
唉仲要成日ff佢會卑機會我 好辛苦

雞

愛，是把雙刃劍，它可以令人痛苦，亦可以令人感到甜蜜。

能與你在一起的日子，卻只剩下那麼少。

或許，花心的人永遠不會領悟到愛情的真諦。

佢話想做返朋友

呢D女最撚垃撚圾

做你老母咩 男人老狗就灑脫啲放低啦
等到佢有下個就一腳飛起你

因為散左冇耐 我仲覺得可能有機掛。。。

同自己講 散咗係佢既損失
就算一齊返 都應該係佢死狗想溝返你
你要做既係令自己變得更好 更正
女人唔係追返黎 係吸引返黎
噓寒問暖同死等係有用既話
樓下保安都溝死女啦

得閒約返場友誼波

咁證明你降咗級做兵

其實，我覺得block 唔block 都冇乜所謂... 留個contact 得閒約佢出黎食吓飯扑吓嘢囉...

如果佢係呢D人,佢就唔會而家要生要死咁啦..

仲有無啪？

一日傾得果幾句 啪鬼咩

條女唔block 你有冇主動搵你先？

有來有往幾句咁

i know that feel

on9仔

分手邊個提出？ 原因？

你咪話淨係想做佢男朋友

你望住佢由比人溝至到比人溝咗之後，你再見到呢啲事你就唔會再錯落去啦

佢啦
話我陪佢唔多同我態度好差
其實都忍左好耐 但只係想可以要多次機會我試多次姐
我知佢已經冇哂耐性去忍我 就散了

求你別要 如從前 純熟地碰我

咁你平時對佢嘅態度係咪真係好差